Land of hope and glory, mother of the free😢

How shall we extol thee, who are born of thee?

祖國😢😢